5仔 血肉長城 攻城區

就頂唔撚住啦

恭喜廢老又輸錢

33蚊成千人排緊隊. 唔洗緊, strong hold

穿左喇，開心啦

今晚食餐好慶祝下先

最多跌多一蚊嚇大家

20蚊見

點解有援軍架

達陣成功

下一個里程碑

穿30

好難跌過30，原因如下

攻城區

劇本係競價時間打穿33

菁姐又表演

又有一堆買盤守住33

青蛆今次要表現瀨尿